因為藍絲家長投訴導師講咗一句「武漢肺炎」，呢間補習社炒咗個導師

原文：

生仔要考牌相關討論：

痴撚線

武漢肺炎

洗咩hide名
呢啲垃圾賤種都係想出名姐

藍屍玻璃心

樓主post返無hide名版本啦

Wuhan virus

呢間嘢鄧梓峰開

讀藍書, 梗係揀ABC啦, 有局長做老闆

呢間野都係垃圾黎LA, 正常人點會去果度補習

原post有人cap咗呢段
其他沉晒底

謝謝各位家長的意見，我們現就事件作出統一回應。
是次事件是老師無意之失，我們已作適當的安排，要求老師離開是由於其過往工作態度及其考勤表現，並無其他原因。
我們在此重申，梓峰教育作為教育機構堅決拒絕把任何政治元素或議題帶進教學，希望各家長能理解及體諒，給我們機會專心教育學生，謝謝

仲講大話話係因為過往工作態度及其考勤表現

做教育既冇風骨仲要冇誠信

梓峰教育 藍店 Remark先

補習社咁撚藍，真係教壤嗞學生

呢間出名呃錢

條垃圾delete左個cm

屌武漢出來的肺炎未叫武漢肺炎

咁撚有問題唔一早炒佢?
越spin越柒

Ling SusieMary

改左個名叫「梓樂敎育」算啦

就係有呢啲家長
香港由一個國際城市變成比深圳也不如係可以預期的
由政權腐爛到人民

好的武漢肺炎

快啲上去幫拖

作為家長 是非不分

個家長知唔知

個仔讀到上大學都要比人係停車場扔死

推

真係炒左杯葛得

pish

留低嘅老師試下講美國肺炎，睇下個家長會唔會投訴
有家長投訴美國肺炎又會唔會炒個老師

藍絲多為篤灰狗

藍絲同間野一樣咁仆街

巴斯光年開

鄧梓峰

武咩漢肺炎
支那肺炎呀屌你老母

OK, 佢都係想做藍店姐

呢D客真係on撚9
成日中意問你點樣保證呢D情況唔再出現
屌你老母問得呢D問題都係on9, 100%保證到既就係執笠或者你唔撚讀咪聽唔到囉

咁撚玻璃心就死返上去支那讀書啦

香港人本身果種閪，藍絲真係發揮得淋漓盡致

不得了
因一家長之言炒左個老師
即使與政治無關
呢個行為都教壞學生

有乜問題
武漢肺炎

鄧sirrrr快啲出嚟講幾句啦

真係
投訴文化

日本腦炎
德國麻疹

呢位家長應該送去精神科

但而家炒左都滿足唔到件藍屍喎

屌咗

世衛話
世衛年頭叫大家唔戴口罩，家長有冇聽？
世衛話大規模驗毒不切實際，家長有無鬧政府？

推到佢仆街

如果下年冠狀病毒又變種，咁叫新新冠肺炎？

教你老母錯咩
世衛係乜水？
點解要跟世衛

正 個老師 攬炒成功

可能想R免學費

支那十四億賤畜武漢肺炎

好的
中國武漢肺炎

你可以話唔跟「官方」教係錯
但罪不至炒
如果講錯野就要炒
咁成班黑警同高官已經炒撚晒

作為家長咁嘅質素真係唔該快啲同自己仔女脫離關係
害撚死下一代

幫佢宣傳下囉

補依間野已經係on9架啦

一齊上FB洗9佢！

巴斯光年

CCP VIRUS
CHINA VIRUS
都ok

Trump都係咁用

垃圾

文革再現，狗改不了吃屎

補習社唔係教育團體

有幾癡線啊？大把人都因為係黃而俾人炒

Push

事實係武漢肺炎

垃圾家長
咁既思維面試邊間都唔會考到

新界元朗青山公路元朗段32-34號任安樓二樓(1/F)
新界屯門屯喜路2號栢麗廣場20樓2015室(屯門站B出口)
新界荃灣青山公路398號愉景新城購物商場2072號舖(荃灣站A3出口 , 麥當勞旁)
新界馬鞍山鞍駿街1號馬鞍山中心地下A55舗
新界石門安群街3號京瑞廣場一期8樓B室
新界將軍澳唐德街9號將軍澳中心商場2樓209號(將軍澳站B2出口)
九龍荔枝角深盛路九號宇晴滙商場二樓21號鋪 (荔枝角站D4出口)
九龍西九龍櫻桃街38號西九匯2樓 208B 號舖(奧運站C5出口)
九龍紅磡黃埔花園12期(家居庭)地庫45號舖
九龍九龍灣淘大商埸一期二樓S75-76號舖
九龍藍田麗港城三期麗港城中薈一樓 (前稱麗港城中城)
香港黃竹坑香葉道2號One Island South 6樓625室(黃竹坑站A2出口)
香港鰂魚涌康怡廣場辦公大樓11樓1106-1110室 (太古站A2出口)

武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

你小朋友唔使上網啦

屌 個家長都錯啦
COVID-19係叫新型冠狀病毒
香港CHP就叫2019冠狀病毒病
係得你地啲藍絲同紅媒先跟支那叫乜撚嘢新冠肺炎
明明正名係冇肺炎仲走去同人正名
武漢肺炎

教學都係講返COVID 19 好. 咩都政治化, 咁以後唔使叫警察同示威者. 叫黑警同曱甴算.

我做HA 其實好多HA人都講慣左武漢肺炎

中國自己都講武漢肺炎wo

武漢肺炎就是武漢肺炎

題外話
提供資料真係唔該唔好再做修改

一來條友講過呢樣野係預左接受討論
二來次次又打格又盛其實阻礙左交流

我係記者見到你又打格又盛都係無興趣理

plz pin
一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

點解唔幫香港腳平反正名

邊間補習社咁威

基本上坊間啲補習社都係垃圾 入去補嗰啲又係垃圾，入去做/教嗰啲更垃圾，基本上就係做唔成日校教師嗰班先會做，同啲黑狗全家死一樣貪人叫佢聲sir/miss，大學都唔知有冇讀過

係呢度講其實冇意義。

不我真係好想講：武漢肺炎

push

炒人又係嚴重咗
但補習社叫返正統學名先正常
你班友如果考試係未會寫武漢肺炎而唔係新冠肺炎先

白色恐怖
回到文革，學生批鬥老師

由於每間分校的時間各有不同 , 敬請 Whatsapp 6358 5838 或致電有關分校查詢時間表 . 謝謝 !

太古總校香港鰂魚涌康怡廣場辦公大樓11樓1106-1110室 (太古站A2出口)
Unit 1106-1110, Kornhill Plaza Office Tower, Quarry Bay (MTR TaiKoo Station, Exit A2)2691 0800
[地圖]

黃竹坑分校香港黃竹坑香葉道2號One Island South 6樓625室(黃竹坑站A2出口)
Unit 625, 6/F, One Island South, 2 Heung Yip Road, Wong Chuk Hang, HK.3106 4076
[地圖]

奧運分校九龍西九龍櫻桃街38號西九匯2樓 208B 號舖(奧運站C5出口)
Rm 207-209 2/F., West 9 Zone, 38 Cherry Street, West Kowloon, Kowloon (Olympian Station, Exit C5)3194 9088
[地圖]

荔枝角分校九龍荔枝角深盛路九號宇晴滙商場二樓21號鋪 (荔枝角站D4出口)
Shop 21, 2/F., The Pacifica Mall, 9 Sham Shing Road, Lai Chi Kok, Kowloon3695 0297
[地圖]

藍田分校九龍藍田麗港城三期麗港城中薈一樓 (藍田站D1出口,與SDM同層)
1/F., Centre De Laguna, Phase III Laguna City, Lam Tin, Kowloon2340 0899
[地圖]

九龍灣分校九龍九龍灣淘大商埸一期二樓S75-76號舖
Shop S75-76, 2/F, Amoy Plaza of Amoy Garden Phase I, 77 Ngau Tau Kok Road, Kowloon.3188 0885
[地圖]

黃埔分校九龍紅磡黃埔花園12期(家居庭)地庫45號舖
Shop No. 45, 1st Basement Site 12 (Home World), Whampoa Garden, Hunghom, Kowloon2887 0003
[地圖]

將軍澳分校新界將軍澳唐德街9號將軍澳中心商場2樓209號(將軍澳站B2出口)
Shop 209, Level 2, Park Central, No.9 Tong Tak Street, Tseung Kwan O, N.T.2331 8309
[地圖]

屯門分校新界屯門屯喜路2號栢麗廣場20樓2015室(屯門站B出口)
Room 2015, 20/F., Parklane Square, 2 Tuen Hi Road, Tuen Mun, N.T.3106 4741
[地圖]

元朗分校新界元朗青山公路元朗段32-34號任安樓二樓(1/F)(近又新街)
1/F, Yam On Lau, 32-34 Castle Peak Road (Yuen Long), Yuen Long, N.T.2312 1338
[地圖]

荃灣愉景新城分校新界荃灣青山公路398號愉景新城購物商場2072號舖(荃灣站A3出口 , 麥當勞旁)
Shop 2072, Discovery Park Shopping Centre, 398 Castle Peak Road, Tsuen Wan, NT.3907 0842
[地圖]

沙田石門分校新界石門安群街3號京瑞廣場一期8樓B室
Flat B, 8/F, Kings Wing Plaza 1, 3 On Kwan Street, Sha Tin, NT.3611 1948
[地圖]

馬鞍山分校新界馬鞍山鞍駿街1號馬鞍山中心地下A55舗
Shop A55, G/F, Ma On Shan Centre, 1 On Chun Street, Ma On Shan, NT.3596 3296
[地圖]

愈死狗個家長就屌得愈勁

中國病毒

咩叫提高透明度？？？？
即係上實體堂都要直播？
你自己唔識問返小朋友？？
賺你1000幾百受埋呢啲閒氣
咁lun緊張唔好比人教
自己教囉
係wo垃圾藍c咁弱智點識教
比錢人又要呢樣個樣
On lun79

根本面試班就係反智
教細路做假
人地收係因為夠假
相反個導師講左真話就唔啱
成件事嘔心至極

歡迎黎到香港教育制度

武漢肺炎真係錯wor

正確名稱係中共肺炎

支那武漢肺炎/中國病毒

世衛叫你咪撚戴口罩你又有冇戴呀傻西

去得面試班嘅會係咩類型嘅老母呀

推
武漢肺炎
武漢肺炎
武漢肺炎

無理解僱on99

TVB鄧梓峰

2014

2020

講武漢肺炎係唔係想搞武漢獨？
叫中國武漢肺炎

好的，中國武漢肺炎

2017年

講真 炒個人都要問過你先？

Black list

唔洗 但呢單擺明迫害之後話其他原因

宜家緊考試？ 講都唔得同文字獄有咩分別？

教學唔係應該更加個名要啱咩？
教學唔係應該要中立？

武漢肺炎，跟我讀十次...............

除左留言 大家記住留review！（不推薦）

叫新冠肺炎就叫中立?

會員Haul-away#10637,支那人

仲幻想自己有canada passport

就係弱智型
關於自己個仔嘅未來只係比幾百蚊上垃圾課程 以為入到明校就一片光明
身教呢？？？

咁驚咪唔好俾個細佬補習囉

藍店

藍絲講左幾耐非洲豬瘟？